裝修問題

其實玻璃，Led screen, 爆左一d or 有損毀就要成個換，有無必要打到爛晒？可以慳d 時間做多d 裝修，始終裝修時間有限

p 牌無得推

推